啱啱搭的士，司機大佬俾咗個好idea

司機大佬話可以book架靈車，由禮賓府出發，寫「壽終正寢」+「林府」

唔犯法，佢又吹我哋唔漲

邊間殯儀夠膽接job

831 la !!!1

是否放淋病張相先?

Good idea

有咩好驚，又唔係指名道姓，全香港得佢一個姓林咩

咁啱撞名咋嘛

全香港姓林嘅都唔止十萬人

眾籌買架都得啦

冇文化一問，佢自己姓鄭，唔係應該鄭府咩

催淚彈送殯
林門鄭氏

book多幾架 做花車巡遊
畫面一定震撼過年初一嗰個

兩架車
一前一後

支持

入左林門可以寫林府

個神主牌通常係寫X門Y氏
X係老公個姓, Y係自己本身個姓

邊到搵條屍？同埋黑警有無上限權力，話你違法就違法，想用追渡殯葬呢招遊行，都只係比參與者安心少少，實制到時一定會出個黑警通告話係用追渡儀式非法集會，然後又黎射彈

最好book夠4間
魂歸_ _

之前黑警都捉過送殯車改裝，但係有狗過身佢地一樣咁用架車，如果真係做，班冚定鏟實攬權搞鳩架車同殯葬公司

順手一架寫習啦
唔爭在

宗教活動

補返資料，呢班冚家富貴死黑警 傳靈車涉違泊非法改裝被抄牌 罵戰源於司機粗口鬧阿Sir

流水殯儀
悼念李鵬後又一傑作

佢老公未同佢離婚...
定你有內幕爆?

流水殯儀

上次機場個西裝阿叔咪做殯儀

/擔幡買水是儒家文化圈傳統喪事時的儀式，有清潔死者的功能，由死者的至親於喪禮中負責。 擔幡則指由死者的長子嫡孫提著引魂幡，代表引領亡靈升天。 或謂出殯當日孝子手執木棍，棍端綁有白色布條隨風飛揚，謂之幡，告知喪事之用。/

推

貼埋大頭相啦

兩百萬孝子送老母上山

林門鄭氏?

呢個可以

係就搞大佢啦
整隊車隊
鄧府
李府
何府
盧府
鄭府
葉虎

自己對號入座

計埋俾人起底嘅克警，條車隊要幾長

push

左膠嘢, 得閒先搞

Push

真，純粹覺得幾有趣俾大家睇下

823 人鏈

823人鏈

200萬人陪佢上路

自整棺材出去抬

要眾籌出聲

一鞠躬 二鞠躬 冇家屬謝禮
因為全家死唒

眾籌買架車囉, 香港人冇野多就係錢多

唔小心負左 sor

政府

林府鄭氐

唔爭在送埋潘門鄭氏、李府、陳府、盧府、鄧府同游府啦
最好送晒去地府

陪你個頭呀
送呀低能仔

做殯儀應該9成藍

枱棺材仲好啦

林 奠

車頭相

我啊嫲上個月出殯係用我啊爺個姓

林門奠氏，

用佢D AV相

唔好林府 改做禮賓府

要用得其所

靈車係殯儀館服務，有白事生意先有得用，不會出租(拍戲除外)
如果用貨車改裝，以前泛民試過，告改法改裝

林係大姓， 好多人都姓林， 唔得架

搵棺材功能組別⋯⋯長毛幫手

好玩喎

每人一蚊都夠玩

係嘅話林奠一定激撚到隨時病發
但我相信冇公司會肯接

Carrie Lam

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

直接D 習府喇屌
林鄭死唔死我都WFC

用林鄭既畫像

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

要大就玩大佢
寫習府

買副啦，千幾蚊有

pish

殯儀一向係由黑社會控制，
你夠膽出車， 黑社會夠膽燒車

眾籌

條送葬隊伍一定好壯觀

咁重又熱點搬呀

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

畫面應該幾震撼，前面靈車，后面班防暴個個攞住棺材板(長盾)

唔重，西式20~30kg內，最多借部車仔推，長毛上次都係咁

比錢就得啦，班靈車收錢做野姐

得兩三間係黑社會控制，但留意返，而家有兩三間殯儀係上市既，中資背景。又有一間係廣州殯儀館有份。

林奠月俄

殯儀其實有樣野叫街車，接散job做。仲有一間係非私營機構叫東華三院，即萬國+鑽石山，可以同佢地傾下

其實不痛不癢

我覺得應該要寫
港府出殯

搵架手推車就得啦，又唔洗入油，又無廢氣，靈車都會比差老告非法改裝，又唔係未試過。

貼佢張車頭相，咁岩撞樣咋

又行為藝術？

十月一搞？

就十月一日啦

司機呢條真係好橋，環島巡遊

林奠

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

小強！你點啊小強

葉虎

要做就趁而家七月快d手

正

大把。
之前狗狗搞大酒店附近違泊同非法改裝靈車
隨時有優惠價添

831

[black] 仲要搵人吹嗩吶 咁先有feel[/black]

我可以著件藍色衫扮死屍

之前有人share殯儀業好很藍

上國際新聞一定好好睇

我願意出錢

香港人太可愛

推推推

7.1 由 禮賓府 去 金紫荊 諗起都出晒水

10.1

痔瘡委員會:仲慘黨

721 811

好撚正

圍住禮賓府行八個鐘！

法治 - 壽終正寢

用PEPE個張

想出去送
屋企有白衫白褲白帽 去到換

一鞠躬 再鞠躬 三鞠躬 家屬謝禮
真係送終

又要眾籌不如買架穿梭機射佢上太空就柒啦攪咁撚多野

眾籌book多幾架加埋何妖警犬

要做帛金？

想去埋習府啊
依個區都未去過

五大訴求 缺一不可
823 人鏈
824 機場|觀塘

全港做佢孝子賢孫?
憑咩呀?
佢應該要無仔送終呀

跟住呢 林鄭今晚咪一樣嘆住大鮑 啜下啜下上等官燕 yes又一day

牛屎佬「林門鄭氏」棺材都燒過

飾演共產黨員幫佢送終
永远怀念林鄭月娥同志 党献上花圈

good

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

港府la

How about 習府

長毛可能係棺材專家

點可以少得葉劉呢個黑寡婦，好想睇葉劉送林奠一程

寫鄭月娥咪得囉

同名同姓 似樣姐

200萬人送殯
西利過中共d領袖

演物鬼...
全部做曬佢既孝子賢孫
人地笑你傻仔咋....

林
奠

又開追悼會㗎喇

請三個道士大破地獄
三個自轉加大公轉

我有朋友個阿婆真係叫林鄭月娥
不過死左好鳩多年

70萬坐到12人

又真係吹你唔漲

唔好租，買架可以長期用

仲有「奠」

好呀，射彈射去林府定鄭府

搵殯儀巴絲做啦

勇武同國際支援無衝突

612 721 811
光復香港
不如book埋開蓬旅遊巴個個禮拜六十八區巡遊宣傳五大訴求同黑警功績
最好學埋南韓空投文宣比深圳輸出革命

要找長毛 討論吓

悼念老母孝子追思會正式開始

話時話 佢死咗 係林府定鄭府

五大訴求

有人敢接?

我哋拍戲囉

長毛嗰輩幾十年前都成日抬官材啦

係真先好，十仆

Tui

好主意

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

要叫埋記者

正呀喂

留返10月1

洗乜驚殯儀館唔租
搵架輕型貨Van
訂多幾個大花牌圍住架車
前面加個林府出殯已經得啦
你入面又唔會真係擺咸魚

習門鄭氏

送佢上路

徐sir走太前系列

習氣長存

十卜十卜

請填Google Form估計出席人數
請入頻道投票

Q & A
Q1. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A1. TG channel會用嚟作即時發佈~

Q2. 馬路點連?
A2. 不阻塞交通 綠燈連 用創意既手法連~ 又或者唔連~
Q3. 開手機燈點拖手?
A3. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手~
Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~
Q5. 會唔會有路線圖?
A5. 我地一有確實既路線圖就會公佈~
Q6. 有無dress code?
A6. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~
Q7. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A7. 係其他網民自發搞既
Q8. 係咪一定要7點到?
A8. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎到時加入架!!!
Q9. 我果區無集合點 可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~
Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

送殯

林府鄭氏

快

識玩的肯定要放車頭相

1/10

支持到不得了

［投票］幾號入機場錫春袋好？

屌你又幾頂癮

掂
佢對號入座佢既事

係就快，我訂定白菊花啊

裡面擺隻死老鼠

我想睇埋喃嘸佬帶口罩上埋gear打齋、為6位往生者做法事。
冤有頭債有主最好向禮賓府門口做。

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

612 721 811 823 824

831遊行前!

pusu

整完出黎有咩用？好玩？

正喎

地獄

要個司機肯？

左膠野，中老年人唔會反對，

市民買衣紙沿路歡送

推爆佢

推。

今次我哋可以做白衣人啊

Goodest idea

好驚嚇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無破地獄睇？

第一個去扶靈

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

正想講

6月見過

長毛咩
不過偶爾搞下係幾好

係嘅話直頭十月一號搞個花車巡遊啦

咪傻啦，佢仲要跟老公姓，佢係林府賤婦，出殯係林府。

佢本人姓鄭
林府出左個咁嘅新抱真係家門不幸

屍政報告為陪葬品

g持

啱啦 就係10.1搞
「壽終正寢」流水送殯

我屋企做白事時同殯儀佬吹水
佢話。。。
好多老狗退左休都會咬住長糧去做殯儀
因為果行好大部份都係黑人社會操控
收錢永遠只收現金，條數任佢篤，
日日都有人死，賺極都賺唔完
（黑狗勾結一直都係咁發生㗎其實）

以前中學老師講過通常殯儀業都係紅底 希望有人肯接啦....

有得諗咼